「預言」：有「安心過數」扮「安心出行」將會面世，自動過走支付寶,轉數快的錢

繼「路邊野花不要採」後
「路邊二維碼不要掃」

遇到唔信任的APP和二維碼（barcode)，記得要搵信任的政權聽

遇到唔信任的APP和二維碼（barcode)，記得要話比信任的政權聽

安心過數

有得 scan QR code 就 auto pay ?

大陸試過，禁樣比人轉走錢

邊間支付平台咁 on9

推

唔記得邊個 但好似係可以set左價比錢對方scan提款既 咁後面條友就scan左前面個qr最後拎左佢d錢好似係咁 同埋有d換鳩左人地個qr code

二次打錯

遇到唔信任的APP和二維碼（QR code)，記得要話比信任的政權聽

大陸個D係咪換左本身間店既QR Code啊...

姐係你本身都要比錢
但比左個假QR Code

應該所有比錢既app都要確認先比到錢

利申:無用支那寶

有好多盲毛直接確認的